HKT 11月完 CSL 1月完約, HKBN新客/HKT續約入黎報價

有個PxxW sales新舊客都做
whatsapp 51488278
tg: @yiuyiu0630